有無方法block到google adwords?

adaway / MoaAB- block到大部分, google adsense block到, 但adword唔得

adblock browser block 到adwords

點解adaway 同MoaAB 唔得

利申: 想係Browser NBPro 同 Google Apps 入面block, 唔想用 adblock browser

留名